一人一個遞完信，喺公司要避忌嘅嘢

遞完信距離last day仲有段時間，喺公司要棹忌啲咩？

唔好咁快同客講
幫緊你幫緊你到last day

唔好比位人入

本身有無仇口先？

唔好咁落力做野

唔好再中出女同事

避忌再拎哂啲嘢嚟做
都唔撈，咁勤力做咩

要知道自己係工作上有咩受傷（過勞筋肌勞損之類都得），然後唔好唔報